【好撚嬲】依個政權仲想點?

係好耐之前嘅黑警開槍專射頭嘅時候，已經有人提過如果中眼會爆眼，好撚大鑊。到今日，香港警犬今日開嘅槍，有一下命中左我地其中一份子嘅眼部，將導致佢永久失明。警察，你班人仲想點?

我想請問，依個共匪嘅政權，同依班可以亂開槍放彈嘅畜生，仲想點樣迫香港市民?由6月9號百萬人上街示威，反對並要求撒回修訂，到612，616，71，一直以黎到依家，依個極權政府根本就示示威者如無物，更加允許一班畜生上街開槍，打人，放彈，同黑社會勾結。更令人不可相信嘅，更係有立法會議員作為黑手。政府，你班人仲想點?

721黑社會元朗打人，早前荃灣斬人，唔止係義士，好多為求安穩，不參與嘅市民都受到牽連。小孩，家長，年長者，路人，全部都飽受驚嚇。胡椒噴霧，催淚煙，子彈，成為左香港人嘅“食糧”。由14年雨傘革命開始，到今日，放嘅催淚彈數量簡直難以置信，尚未論對無辜平民造成嘅創傷，施放方法，催淚彈嘅日期安全問題，子彈命中部位。以上種種嘅要求同守則，香港警察已經視之無物，市民嘅安全更成為左最小嘅考慮因素。警察，你班人仲想點?

政府對市民批評嘅消極態度，簡直令人憤怒。漠視民意，自視過高，根本當市民為奴隸。香港政府，你班人仲想點?

聽日1點，機場集合
重申五大訴求外，由今日起，我地將發起第六大訴求【還眼於民】
光復香港，時代革命。六大訴求，缺一不可

推

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

癱瘓香港

佢想推晒香港人入集中營
兼借香港呢個地方做白手套禍害全世界

屌，我決定開戰書，寫完之後會po上黎。支持跟機嘅到時一句都唔洗講，正評，一推，share比人。我會考慮做埋Google Form。香港人，加油

［幫我推到仆街］811事件整合與812行動

推上去